烙印戰士 第二季討論區

本書故事背景設定在一個類似中古歐洲的封建社會，國與國之間互相爭戰，烽火連年，各國都豢養龐大軍備，傭兵也成為時興的行業，一般平民的生活則十分窮苦。在這個以人類為主的世界中，妖精、地精等其他種族正逐漸從人們的日常生活中消失，但同時卻又有出現了稱為「使徒」的怪物，他們以人類的形體隱藏在各地人群中，以其超常的能力為世界帶來禍亂。

STAFF
原作、總 監修：三浦建太郎
監 督：板垣伸
系列構成：深見真
系列構成協力：山下卓
角色設計：阿部恆
音響監督：岩浪美和
音 樂：鷺巢詩郎
制 作：LIDENFILMS
動畫制作：GEMBA、Millepensee

CAST
凱茲：岩永洋昭
派克：水原薰
法露：日笠陽子
賽路畢克：興津和幸
伊西特羅：下野紘
亞桑：安元洋貴
喀絲卡：行成とあ
古力菲斯：櫻井孝宏
髑髏騎士：大塚明夫
旁白：石塚運昇

星期五日本時間深夜02：40

第一季首op正好多

👍🏻

Viu都有買：

我想講既都係點解唔可以2d
明明op ed咁正
仲有第2集兄妹回憶果段全2d好正啊

OP
ED

睇到d少女情懷爆晒出黎

小魔女出場

2d的話，今時今日日本的人力物力崩到仆街
看下龍珠超

成本問題

BTW岩岩睇完第2集,OP ED高質 整體比想像中好
因為果陣第一季我睇左陣就棄左..

我知係成本問題
但係唔明點解咁都唔比多d資源去搞姐
一係從一開始唔好搞啦
以為佢掘d咁正既舊作出嚟一定比足心機

龍珠超係東映唔肯拎錢出黎搞,明知龍珠全球人氣咁高都鳩做
反而光之美少女呢D就出全力去整

真係冇錢既話就咪搞D經典野
我都明烙印戰士漫畫畫功咁好,要2D還原一定好難,但製作組果D CD又唔係掂

不是作品好就等於賣到錢架ma
點看依套野一定好過火影，但我寫包單一定無火影咁好賣d商品
依套野太黑暗不是小年向
永遠都要係比較低年向的野先最好賣，小年或幼年，因為可以打多d市場
公司永遠都係想可以賺返幾多黎平衡

就係知你人氣高就鳩做，反正實有人看
光美係自己原創，親生女點同

痴撚線第二集好似出左好多BOSS級角色
叫男主點打

根本都打唔撚嬴

等我幫格斯打,我一拳一件

格里菲斯果陣營又龍騎又狙擊手又有個鬼影.
男主個陣全部都係垃圾

得魔女叫幫得手下
Casca正常返都應該好打過佢啲同伴,不過都係勁啲既普通人類

岩岩睇左第一季 勁好睇 準備第2季

唔洗睇第二季了

黃金時代最好睇

第一季op正好多

你有使徒我有魔女怕咩
仲要係一堆

睇到都心酸
一個帶住個弱智女搵魔女島,每晚都冇得訓要同惡靈戰鬥,心身疲憊
一個就帶住班傳說級英雄使徒,不停收兵虐敵製造威望
白色既光之鷹,但諗起佢神之手既黑暗樣,賣隊友上位,搞到格斯同條女咁既下場

rpg

唯有希望佢地去左精靈島後，女王又俾到d新武裝佢地啦
風，火，水，土四個元素宜家都係二個人有
可能之後個個法露未婚夫有水精靈裝
個個矮大叔就土精靈
法露就變法術師

你看埋漫畫最新個話應該仲hurt

我覺得宜家都ok
只係風格變到太多，好似二套野咁

其實格里菲斯屈到咁, 唔洗招兵買馬一個打晒都得啦
咁樣仲有咩成就感, 根本GM打新手村
不過唔係好記得佢有冇咩原因想要一個國家

都唔錯啦,
不過ed就今季正d

劇場版依首都正

睇埋第2季3集 主角感覺上應該唔可能夠打 一係就盲拳打死老師傅

想知睇第二季洗唔洗追番第一季先

格里菲斯果邊陣營果D英雄係咪原本都係人類黎,都係受貝黑萊特影響變左使徒?
第三集話傳言果個龍騎士係死左,唔通以貝黑萊特復活?

明知主題係黑暗向，但又唔多想第二次死全家。

次次睇親呢張圖d絕望壓迫感衝哂出黎

有無睇過漫畫

YES 好深刻

我勸你棄坑 漫畫一年更新幾話 個作者5X歲
有生之年..

我願意捐五年命比三浦老妖畫呢套野

未 本身為左ED 先睇
睇左2集又幾好睇咁
想知同前面D劇情係咪好大關聯要補曬先睇得明後面

冇睇season1 淨係幾年前睇過3集劇場版 覺得好正 應唔應該由頭追? 個故事係咪連住劇場版架

係，直接看s1連到
但cut左在漫畫中幾個短篇

要看左黃金時代篇
即電影版三部先會明點解男主角要報仇
主角係慘撚到仆街
看完之後你會發覺火影個班成日懶係可憐的死小孩發生的野所謂慘事其實好小兒科

有一樣真係太慘所以動畫都無講到好白，就係男主角細個被

漫畫先有講？睇動畫好似冇咩講佢細個個陣

漫畫有講佢出細到15歲見到格里佛斯之前的野
點解唔鍾意人地掂佢身體
點解💀騎士話佢一出生就係接近死亡的人
點解佢會鍾意用大劍做武器
由第4期睇就ok，睇到佢加入鷹之團就可以轉動畫，但都有小小野動畫無交帶

同埋無論舊版tv同劇場版都cut黑犬使徒，話說救走左格里佛斯之後，皇帝派左依隻使徒追殺，依隻先係格斯第一隻成功殺死的使徒，用黎表達蝕的時候的絕望，因成班鷹之團咁辛苦先殺到一隻，呢度有堆同佢一樣咁強

卡思嘉都好慘， 真係由細到大，什至傻埋都一直不停有人或者使徒想強姦佢， 雖然成功既得蝕之刻果時
唔知今次佢好唔好得返， 定係好似唔記得邊個角色講佢唔好返未必係一件壞事

果種黑暗絕望無力得漫畫透過三浦枝筆畫到出黎

所以真係想入坑就由漫畫一開始追

黃金時代篇係頂點

睇哂3集劇場版覺得幾正，但而家睇最新3d 睇到唔想睇，好生硬

其實一路都未睇劇場版第三集，因為明知慘撚到仆街
睇緊TV第二季，又開咗隻無双玩咗陣，終於忍唔住要開第三集嚟睇，都係唔鐘意 cut 咗無打到隻使徒

第二集都唔鐘意無咗左德比劍格斯嗰 part

其實 cut 都明，但點解要改劇情

我覺得第二季作畫好過第一季，各種意義上

仲有師匠的歌世界第一 但到而家都無長版拎黎做戰鬥BGM，係第三集尾播長左少少

劇場版都有3d既，不過質素好d
一開始聽到出tv版以為全2d， 果時幾開心， 點知

同埋不似漫畫咁一開波就講格斯做黑衣劍士，所以無左一開始打伯爵個段，無左個段好大鑊，因為令到好多人都不知格斯同神之手的差距去到點，就係格斯係神之手面前個烙印係痛到成個人就暈，連戰鬥力都無咁濟

另外tv第一季又cut左打個毒霧之谷的妖精，因為得12集想快d打完邪教，個段其實又係好有意思，因為個中心思想係好正面的不要逃避，不然你去到邊都係地獄

所以都係成個漫畫看會好d

一言驚醒洛克人

唔怪得硬係睇得好辛苦但唔知點形容

3d動畫真係未成熟 先唔講揮劍 戰鬥呢d大動作
連講野把口個動作同配音都唔match

亞人又係咁樣 浪費一套好作品

但我仲睇緊 明明op 既2d係唔錯

劇場版有展現到3d既優勢，尤其是第三集既巨大異空間，其壓迫感係2d做唔到
TV版就係成本問題+製作組唔擅長3d，所以整到好怪

係唔係冇晒人睇
首ED次次都冇飛
正

你拿個全年齡向同個18向比

火影明顯係幼稚向啦

今次ED有劇情行就無飛，之前飛哂

主角死左佢算啦
見到佢都覺得辛苦
打又唔夠人打,得個盔甲有撚用

最近翻睇下漫畫
我覺得把斬龍劍係關鍵
一直殺幽界D怪,D怨念累積
可能殺夠一百萬隻就夠攻擊力傷害神之手

輕輕一揮,敵方人頭落地

件披風附帶自動防禦,好好用

即時打臉

魔法好有效益,缺點係詠唱時間太長,無人做坦根本施放唔到

事實就係唔會埋到神之手身

喚水之劍都未必傷到神之手，何況係斬龍劍

個舊咁既鐵係咁把炮就唔使咁麻煩整把喚水之劍

我想問我已經睇完劇場版，第一季，第二季最新一集，咁依家有漫畫一半未？
同埋第二季今集係漫畫既第幾集？

單行本25期左右

Thx
不過慘啦烙印無崖

到底啲人話第2季op冇咁好聽，其實佢地有冇認真睇歌詞
去到格斯同喀絲卡一齊上路嘅時候，嗰種無力感，同埋格斯想喀絲卡得到解放(幸福?)
第2季op完全表達到囉

係得呢幅ok
其他時候啲3d動畫都好怪

獸鬼屌女 好似H動

話說呢度好似冇乜人係睇97年tv版
我反而係搵唔到3部劇場版seed不過睇完tv就無謂睇總集篇

劇場版先正

其實依d怪物有冇女性, 神之手就叫有絲蘭,
次次d女都要比人捉去搞好慘, 仲要爆肚生怪物
話時話格斯漫畫一開頭係咪真係搞左隻使徒 ?

無計啦, tv 版係無咁好質素,
但係作為fans點到會睇

我反而係睇左劇場版無睇舊tv版

梗有,迷失的孩子之章果個飛蛾女已經係啦

係喎,
不過飛娥女都係使徒
可能係獸鬼依d幽體得男性

胎海的娼姬,自蝕以來隔左好耐先出場
唔知下次出場會係幾多年後了

尼采金句
江戶川亂步異人館漫畫都有強調呢一點

算好啦,其他幾個出場都無得出

格斯真係同胎海娼姬打上一炮

可以斬開空間呢點,想起桑原

始終都係lag, 臭都要奶

大叔幾秒一隻
格斯要打半日

咁又唔係咁計既
格斯都好似可以一刀片到巨鬼個頭既

不過其實我一直有個問題
骷髏大叔又唔係使徒
但又唔似係普遍人類
咁依家佢究竟係咩嚟

由動畫接去漫畫，之後變左魔盜王
Btw唔明鷹想要自己國家做乜可以發展到世界大亂咁，格斯邊有可能可以打到新鷹之團

舊tv連連💀大叔都cut玩野咩

Fans推測佢就係一千年前的霸王

公主講過係一千年前有位霸王統一左成個大陸
但之後變左暴君
之後佢對一名大智者進行虐待
個位智者係獄中向天祈禱
之後出現左五位定唔知四位天使將國都一野破壞
即係個時監禁格里佛斯個度

而因為個五位神之手中地位最高個位天使長
佢的五官似被人用形虐待過
加上佢的大腦似係智者
而個時時💀大叔救格斯時係一野斬佢先
個個應該就係大智者
而💀大叔應該係個時己無左肉體
但將靈魂附係件甲度

所以咪點解成日停
玩得太大，都唔點收科好

我記得公主講霸王,
但係唔係好記得講虐待智者
係d 設定集到有講?
果時已經有4個神之手?定係計埋啱啱變神之手既天使長?
姐係骷髏大叔係好似鋼鍊艾爾咁?

所以之後guts用套甲一樣會俾佢慢慢侵蝕佢個肉體好似王咁

虐待智者公主有講
同個監獄下面，有show到下面d死者的骨頭有烙印
所以一千年前有進行過蝕
但係一個神之手定四個就唔知
💀大叔係唔係咁樣其實都係推測
不過鋼練擺明有參考烙印
愛德華的右手係格斯的義枝
所以係較唔出奇

另外有fans都估估💀大叔同天使長的關係
就好似格斯同格里佛斯咁
所以💀先會關心格斯同成日救佢
不過都係估，始終好多野都無講

不過之前都有講過話白鷹係想一路向上爬，整個國家出黎只係其中一步

我估智者應該係奉獻左成個王都既命黎成為神之手

烙印除左依家主線, 其實都有好多外傳或者前傳可以講,
好似神之手未變神之手之前既故事啦
索德啊, 骷髏大叔啦, 魔女同骷髏大叔既故事啦,新鷹之團果d將軍既故事啦
果d將軍本身就咁出名又咁勁,又係唔知點解會變使徒既
不過都唔奢求咁多啦,依家只係希望主線繼續落去啦

有生之年可以有結局都偷笑啦

下集係咪要開大用狂戰甲

我諗要用既話都要等多一集

樓上d設定有無10年

絕對有
0幾年個時的ps2 game己經講到格斯穿狂戰士
之後不停停刊

個作者係咪去左幫人畫漫畫之前?
ps4隻無雙 好唔好玩???

差不多
ps4個隻無玩唔知
但可以用的人好小

大叔係身份最大暗示

其實💀大叔基本上就係個舊帝國皇帝
漫畫入面都講得好多關於大叔既野

睇到最新一話
我覺得成件事好似再次發生
第一次應該係第四位魔天使降臨？就係💀大叔成為祭品，之後同老太婆魔女成爲同伴
依家第二次就係格斯

可能第一次得天使長
d人話有4位天使有可能係後人見到4位天使所以發生錯的流言
都有可能三浦自己自打嘴巴

反正個段道話都係後世人傳
同大叔的性格都唔似所講的暴君
任佢講都得
唯一可以肯定係大叔係三百年前都仲用緊狂戰士
因為佐德認到副甲

到目前為止有幾個大迷

1,神之手係216年出一次
依句係蝕的時候班使徒講，但如果係咁第一位神之手係八百幾年前先出現，咁一千年前個時發生咩事，唔通一千年前個位智者變的係深淵之神？

2,受肉
根據大叔講格里佛斯的受肉儀式先係一千年，咁一千年前邊個受肉，同受肉與蝕唔同，唔需要對際品刻上烙印，但個個監又有一堆有烙印的骨頭

3,大叔用狂戰士到幾時
佐德見到格斯用的時候講懷念，即佢見過，但佐德只係三百年命，即到三百年前大叔仲係人類？因為好似有提人類先用到狂戰士，但大叔又點樣人類之身生存700年以上？

依d野希望有生之年可以得到解答

下集應該會好大頂帽

唔叫帽啦， 人地正印
不過主角群依家其實幾歲

我覺得由巴克話佢有妖精既感覺同佢可以係身體煉成喚水之劍佢已經唔係人類黎不過佢而家到底係咩既一種存在就完全冇答案

綠帽係條女出軌
所以之後回憶到俾格里佛斯強姦都係
都唔算綠帽
格斯遇格里佛斯15歲
係鷹之團過左三年先離開即18
一年後返黎再加蝕即19
二年後就故事開始即21左右

型撚到出汁
戴住耳機聽簡直

但佢好似話想見既人係格里佛斯多過似係名叫格斯的狗，本身條黑肉就鍾意格里佛斯，格斯只不過係水泡，而格斯只不過係大將軍

烙印戰士唔應該出無雙，出到dark souls咁就正

帶甲了

ARPG咁出會好玩好多

最新果集動畫D史詩級配樂配埋格斯著狂戰甲好撚震撼心靈

最後個畫面真係好型

係好型
但係我會覺得佢做唔到變形個效果先格硬放張圖算

佢都有大炮

副甲其實都變緊型架喇，可能只係變唔哂就落圖

BTW平澤進音樂世界第一

可能想見個個係仔呢
同埋就算想見格里佛斯都唔代表咩
可能只想問佢點解咁做
李開爾特都有想見格里佛斯
結果咪打佢一巴決定反面

起碼格斯都叫食左頭淡湯，如果依樣個陣都被格里佛斯拎埋就真係慘到仆街

囉把大劍扑柒對面好冇重量感

睇過今集覺得同火龍佬打果幾下動作節奏唔係幾流暢 打落去都冇狂戰士甲既震撼感 打擊感比起漫畫仲差D 開季打左德好似仲好睇

BTW完季應該係城外格里菲C打魔帝果到完

Youtube上面好多人屌今集d打鬥唔好睇
睇完終於明點解，真係無乜打擊感
第一集格劍仲好睇

呢個po 咁多大佬都冇心機屌個總集篇

總集篇就唔得閒屌喇

漫畫睇左咁多年...仲睇乜總集篇

大把使徒BOSS可以挑
去到最後挑神之手
未埋位就死左

CG係好難做到力量感，除非你美國d戲的咁咁過成本
就算美劇d CG好多都出現依個問題
俾人個感覺好輕，無力

日本依家啲動畫制作方向真係好古怪

烙印戰士同王者天下依種本身有一定人氣

就用3D去畫 唔係話唔得 不過好多時都好唔掂

跟著一啲擺明公式化內容加賣肉既就出盡全力整

手繪 電子繪咩都得

咁要睇返情況既,烙印戰士用2D一定畫死班畫師

咪係囉
你d賣肉番好易畫姐，又無咩動作
烙印你畫件甲同d使徒都煩啦
仲要打到飛起

果幾下野獸咁跳黎跳去既動作 畫到好似打橫飛過去咁 真係好唔得

烙印始終漫畫最好睇
蝕個part真係好難忘

我本來以為可以好似fate zero蘭斯洛特咁既質素或者烙印無雙狂戰士甲既速度同爽快感

做動畫果班畫師真係爆肝一族

有時諗落又唔怪得佢地用啲容易啲既方式去製作動畫